同事以為我有肺炎

扮昏迷

咳，扮勃四支無力，暈

通常扮完病都會中， 祝下世身體健康

手持水樽扮飲水
跟住咳落到佢驚

都好

臭口